<h3>Repozytorium w 100% prywatne, robione na własny użytek, bez żadnej odpowiedzialności za ewentualne szkody i problemy.</h3>
<a href="https://github.com/notoco/univ/raw/master/repository.notoco.univ.zip">Link bezpośredni do instalacji</a><br/>
<hr/>
Zawartość repozytorium:
<ol>
  <li><b>skin.aura-notoco</b>
  Skórka przerabiana wyłącznie na własny użytek. Oryginalna skórka znajduje się <a href="https://github.com/jurialmunkey/skin.aura/">tutaj</a>.<br/><a href="https://github.com/notoco/skin.aura-notoco">Źródła</a></li> 
  <li><b>service.upnext-notoco</b>
  Dodatek ułatwiający przeglądanie seriali na np. Netflixie. Oryginał znajduje się <a href="https://github.com/im85288/service.upnext">tutaj</a>.<br/><a href="https://github.com/notoco/service.upnext-notoco">Źródła</a></li>
</ol>
<hr/>
<ul>
      <li>Nie przyjmuję żadnych uwag ani nic.</li>
      <li>Może nie działać i powodować rozwody.</li>
      <li>Changelog może jest a może go nie ma.</li>
</ul>

<hr/>
<h4>Licencyjność</h4>
This work is licensed under the Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 Unported License.
To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/
or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.

Icon images from iconmonstr.com see website for license terms
